平平地買左samsung odyssey

唔小心開左VR AV黎睇
已經返唔到轉頭
唔怪得之荔枝角開VR野有得做

幾錢?

1580

邊度
plus 要2400

同求
邊度1580

買個飛機杯
再開VR 3D
真係返唔到轉頭
咩世紀
諗返起用手套住chok下chok下真係好on9

上carousell 揾

間野係先達
即場開封
行貨但冇保

用左幾日冇伏

plus 好似加左啲野拎到個顆粒冇咁顯眼
其他好似冇咩分別

洗鬼咁貴
淘寶買隻100內用電話睇都得啦
有2K mon

行貨無保？
咁叫咩行貨

佢個code係行貨code
但佢應該係後門貨
所以唔會有保養

邊度多vr AV down?

無品買行貨做咩?

搵唔到了

想買仲有冇貨

我隔左兩個禮拜先去買仲有貨
上黎開個post 即刻冇貨

平囉

咁點解唔買水貨 唔係應該仲平

就係連水貨都冇咁平
我問果陣都係預佢係水貨咋

有冇間野電話